[一人N 樣] 連登仔比廢老更廢老嘅事

我先O:-

1. 貶低所有女人 (拜金港女除外) ，男人睇樣揀女就得，女人就一定要揀樣衰毒撚。女人最好就唔俾出街，做連登仔性奴。

2. 睇中醫，睇跌打，睇極都唔好就上連登問有咩神醫介紹 (同廢老問街坊有咩偏方一樣) 。重信埋啲西醫只係治標不治本，中藥一定無副作用，西藥一定傷身嘅流言

諗到再講

樓主快啲帶埋伯母走 呢到我頂住先

： 只係講連登普遍現象，唔代表全部連登仔

窮人咪生仔

星座post同睇掌post
2018年仲有後生仔咁迷信 仲要死拗話係科學/統計學 唔係迷信
廢老至少都知呢啲係鬼神之說

呢個真，我老竇老母都無咁迷信

3. 鄧小平食煙食到九十歲都無食，食煙生cancer 九成鳩噏

種族歧視

睇下UST 南亞仔啲post

自己懶撚過閪就屌個社會無比機會自己

拿，呢個我又覺得香港社會向上嘅流動性真係低啲
外國低下層都可以生存到，香港真係唔可以

一路屌人拜神信耶穌
一路信星座占卜有鬼

屌你好撚中

只可以話比起其他地方你要更努力先可以向上流動，香港唔啱懶人住。

係

認同 只係咁岩九成都中左姐

開個post 話討論 但事實係圍爐取暖
有相反意見就成班人用人身攻擊既方法去攻擊異見者

LGBT